乜呢type 女仔好差咩？

宅宅地好正囉，仲有人話似大媽！
唔撚係呀！
o

G

算幾有誠意

你憑咩覺得佢係宅女

呢d個樣斯斯文文著衫又露d唔露d咁多數係淫底

港女戴幼框大圓鏡有陣蝗味